傳緊歐偉倫俾人拉左

踢波個死火倫
傳佢尋晚勇武俾狗咬走左
求fact check

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have just passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

係真既

求fact check

石蔭波牛

？

下？

黃金右腳

竟然係勇武

仲以為佢地係藍絲

鳩up?

唔驚 和哥會call馬去救佢

差唔多50歲都咁勇

source?

李健和仲會用波省尻黑警…

琴日好似無乜勇武畀人拉喎
拉都係口角上等等嘅人

幾廿歲人都咁勇武？

單刀橫傳𠴱個

FC?

對唔住倫哥
笑左你幾十年

單刀橫傳給狗捉？

Fc左未先

死火倫

搵唔番張gif

求fc

但和哥似藍絲

有無 source

佢冇用單刀橫傳擺脫d 差佬

fc呢

係真嘅以後唔講單刀橫傳
大家都唔撚可以再笑

如果係真
以後唔笑單刀橫傳
死火倫改叫勇武倫

單刀橫傳 唔撚笑你啦倫哥
笑撚左你好多年

單刀橫傳個tg

認真？

真定假

倫哥

尊重下啦

吓

真定假呀

當年笑尻你,唔好意思

尋晚有拉人?

係咪呢下單刀橫傳

香港波班？？？

左倫右李從來得一pair
歐偉倫同李健和

當年世界盃外圍賽對泰國反勝3:2
全靠歐偉倫先贏到渣

係勁過魯爾

以後唔笑你

跟本係哥迪奧拿果陣巴塞式陣地戰踢法黎
只係隊友配合唔到歐偉倫

身為老人家 香港波以前都只係識歐偉倫同李健和
歐偉倫

堅定流啊

單刀橫傳都夠膽出 份人都似勇武

屌

鳩吹咋

啲風邊到傳返嚟

無新聞報過

坪州殺到中環

單刀橫傳霸四海

仲以為係愛回家KC

(文宣) 黑裝修！紅裝飾！黃幫襯！藍罷買！

佢同倫哥正氣到不得了架喎
應該唔會啦

仲有和哥

push

傳777奶緊林大總統屎眼

下 唔會掛
佢好似係黑社會黎
好似係和乜鳩嘅

睇佢就知藍絲啦

死火輪！

曼聯名宿？

其實算半單刀，不過人地咁快拍埋嚟佢都係入唔到，不過佢全盛果時都跑唔郁咁多仲做到前線咩

死要面子

個名差咁遠都睇得錯
Btw 有無source

係咩
聽講係住佐敦個軒達臣喎

邊到傳呀

專登開個新acc黎做佢？

歐偉倫有啲咩大陸生意啊

係咪有“單刀橫傳”美譽既歐偉倫？

底線傳底

幫推 FC 下

希望炒車 rr係真

笑撚死人咩

飲雙氧水果個歐偉倫？

轉投曼聯

香港天才中鋒歐偉倫將會結束與南華多年關係轉投英超勁旅曼聯
歐偉倫在02年香港賀歲杯中，一記美妙單刀橫傳，技驚四座。在本年三月，已傳出阿仙奴欲以亨利加三千萬磅買入此名香港前鋒，唯消息未經証實。本年十一月，曼聯高調表示為改善鋒力，必需購入一名二傳前鋒，收購目標直指倫仔！！

曼聯球星雲尼斯達羅指出，十分期待與他練習。雲佬：「我看過他的比賽片段，真是妙極了！那記橫轉，我簡直呆了！他（歐）真是十分冷靜！」

門將侯活亦為那記橫傳驚嘆！侯活：「如果當時把關的是我，我會不知如何是好，以為他會勁射，他竟出奇不意地作出橫傳！傳送位置更是我估不到的！」

另外，曼聯隊教練費格遜表示：「我們用來買他的預算並沒有上限，我把房子賣了都可以，目的只為了他。我不惜用全部曼聯球員加上金錢來換取他一人！」

對於南華有兩名主要華將離隊，梁守志被問及可會收購其他球員彌補球隊的損失。他表示對中田英壽及普波斯基有興趣，現在斟介中。

最新橫濱消息：由於新加盟皇家馬德里的球星李健和未有於洲際杯上陣，導致球迷暴動。皇馬發言人表示，李健和未有上陣是為了保存體力以應付歐聯！另一方面，皇馬一眾球員如朗拿度，碧咸和費高等人卻表示感到憂慮，擔心正選位置不保。

時代雜誌訪問

時代雜誌訪問香港天才中鋒歐偉倫和曼聯領隊費格遜先生
記:記者,歐:歐偉倫先生,費:費格遜領隊

記:首先恭喜我們香港的天才中鋒歐偉倫加盟曼聯！這真是一件不可思議的事，你有這樣覺得嗎？

歐:我不這麼認為，我一直都有感覺遲早會加盟曼聯！聽到消息時，沒有甚麼特別感覺，只覺得，這一刻來臨了 ...,只遲了一點罷了!!

費:我也有感覺會簽下你這麼偉大的球員!!!(笑)

記:哈哈，你一向在南華出任正中鋒，但曼聯中現已有雲尼斯特萊和蘇斯克查這兩位國際級中鋒，你有把握爭到正選的位置嗎？

歐:有，當然有啦！(語氣帶點激動)無錯，他們的實力也很強！但世上還有比我更強的中鋒嗎？沒有我曼聯還稱得上是世界級強隊嗎??

記:沒錯沒錯...香港的球迷也這麼的認為！聽說你在"賀歲杯"中的那記[單刀]...[橫傳] 驚動全球!!!你當時作出這個驚世動作時，你的心情和腦海是如何的？!

歐:當時我只覺得...(很認真的想了一會)不能就這樣把球射入網！需然四野無人，和面對空門只一、兩呎那麼近，但也不能這麼做！因為足球是團體的運動！所以我就把球橫傳給其他隊友！只是我的速度太快了，沒有隊友跟得上去接應!!!!(這時顯得有點失望...)

費:我也是因為這記美妙無倫的橫傳才決定[高薪]簽下你！(現時歐的身價和週薪仍然是個謎!!...但據專家估計,絕不少於五千人仔!!)

歐(勉強說出英語)鴨雪陸黎!! 我會將更多的、更美妙的，送給擁護我的球迷！

費:(大笑..... 我對你充滿信心和！

記:曼聯現時聯賽成績只排第三！你有信心幫助球隊於季尾取得冠軍嗎？

歐:...如果我每場攻入四到五球,我想應該沒問題。(說到這時,歐認真起來) 但我有點擔心,我剛到達英倫,不在狀態,....但攻入三球應該不是問題 ...!!!

費:簽了歐, 我們的目標即刻定為 "稱霸歐洲", 我個人認為, 他比雲巴士頓、馬勒當拿更佳更棒!!曾與這新加盟曼聯的超級猛將做隊友和曼聯現時的球員的一些感想.... 後衛~李奧費迪南:幸好他是我的隊友,否則我便頭痛了 !! 前鋒~科蘭:作為球員,能夠和歐偉倫這麼好的球員做隊友,你還可以有什麼要求? 南華前鋒~陳豪文:我為他感到高興和驕傲,但我不會感到驚訝,因為以他的級數,是卓卓有餘和不會驚訝的!!

仲有撲走支那世盃夢既豬仔

果個係譚兆偉

真唔真
講開又講,連演藝界都有人俾狗拉
體育界好似暫時無一個有事

fc?

唔好同我講係呢個曾經破世界紀錄既歐偉倫

出名單刀橫傳，一定俾黑警做佢：藏有攻擊性武器…

你點同運動員比？

唔使fc

傳尾柱姐

Fact check plz

唔好推喇，好假

屌笑到我

唔係下。。。

YOuTube comment:
梁耀忠

藍絲多，又咁多牙蛇，好似葉蛇，蔡蛇，白蛇

Sor9y

屌佢雙氧偉都唔撚識

真定假先？

On9 post上熱門

屌你老味 笑撚死

好耐冇呢啲膠post可以笑下
希望佢冇畀人拉

張poster設計得幾好

尋晚邊有勇武被拉...

其實已經冇人理佢係唔係俾人拉左

真。香港運動員

尋晚有冇金毛叔叔被捕

此post 下次可以開係波台

左倫右李

其實扣得好靚

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

好撚懷念

真心唔明美心點解唔係裝修？

人地飛到咁遠屈香港人喎，我地出返啲無問題架喎

當場拉？定秋後

FC 左先推啦DLS

大把野重要過呢單

係呀 佢同和哥琴晚係荃灣好勇 一個出火魔法 一個出水魔法

有冇人facebook個watchlist冇左立場同蘋果??

咁老仲前線？

單刀橫傳歐偉倫?

好懷念以前個種討論區氣氛

sor 係老豆d 阿叔group 講
未fc 大家唔好推喇

手持火魔法的死火倫沖向警犬防守線
到最後一刻將火魔火橫傳俾其他手足？

邊度傳緊

單刀橫傳呀

我笑到流眼淚

好似曼聯傳

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

走前左好多

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級

唔好咁
如果真係拉咗
佢都係手足

聽講費sir飛緊嚟香港要求popo 交人

以為返左波台

單刀橫傳歐偉倫
底線傳底李健和
呢個post考驗年齡

底線傳底果個

fake news

屌呀金毛倫？
咁撚老仲勇武？

佢咪又係黑底, 係咪經過多咀同黑警鬥屌呀, 佢都唔係好老皮
最記得當年落CYBER, 見佢係門口排緊入去, 當時已經1點, 不過佢第日有場日波要踢

和哥
就鳳凰計劃
狂屌政府足總

好掛住兩位足球巨星，好似係咪踢過曼聯、皇馬

聽講Popo買左下場曼聯贏，所以堅決唔放人

真定假呀，尋晚都係鳩拉左幾個唔關事

細哨都係咁玩架啦

on9

戇尻，大把中華膠都屌政府啦，咪又係愛國人士

係，當年落cyber次次都見到佢

唔怪得足總取消曬啲比賽，原來倫爺俾popo做咗

「本週香港足球總會賽事賽期調動事宜

2019-10-04
原定於2019年10月4日至10月6日舉行之所有香港超級聯賽、甲組、乙組、丙組，以及青少年聯賽賽事，由於預計各球場附近之交通或受影響，為減低球迷前往及離開球場時可能會遇到的不便，香港足球總會現宣佈所有賽事將延期舉行，補賽詳情將在落實後公佈。」

和哥偏藍喎

真唔真

樓主引曬哂波台友推post

我同歐偉倫一間gym 佢上星期仲跛下跛下咁操

佢冇事嘅

屌 咁fc咗未？？
係咪真係奶咗野呀
你班撚屌淨係喺度廢up
有冇巴打以前跟過佢踢波or係和哥啲𡃁仔呀
佢真勇武？見到？

和哥 有次我喺東角道見到佢 帶住個口罩 因為佢又高又瘦 所以好易認

李健和1000%係藍絲

屬實嘅話，佢真係低調有素！
今後真係唔好笑佢！
波牛倫值得尊重吖

Hong Kong needs international support

佢係交錯波定點？

我仲以為練波射左個波出黎中 POPO 被拉

以後唔笑單刀橫傳震四海

假消息，有親戚同佢好fd，話佢玩緊13張

笑足十幾年，我錯了

倫哥正氣

死火倫一定唔算正氣，不過就同差佬好多牙齒印

李健和藍絲黎

2016有份簽聯署屌青年新政

邊度傳？

鄉事會勁藍

B

係，佢係藍架

李健和😂

咁老身型走哂樣唔似咁勇喎

傳已保釋

單刀橫傳？

李建和離島人
藍到仆街

風火倫